17/18學年專區 Non-Jupas offer神顯靈［49］

各位巴絲你地好 歡迎各位想申請Non - JUPAS / 副學士過來人分享經驗

本Post會繼續為各位想了解asso的巴打/絲打提供援助
如果想到舊Post爬文, 各位可以於高登或Google Search以下字眼:
1. Associate Degree 副學士專區
2. Associate Degree 副學士咨詢區
3. Non-JUPAS 交流區 有用資訊:
HKCC官網: 已轉換文字為連結

HKUs 官網: 已轉換文字為連結
CCCU官網: 已轉換文字為連結

2012-2013 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2013-2014 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2014-2015 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

置頂帖 下面條link係置頂帖,包含部份巴打分享既心得同資料
包括Asso既生存心得同Non-JUPAS Interview技巧等 歡迎轉載,但請註明出處
<br>

麻煩大家發問前點都睇哂上面D置頂文先
特別係問咩係Non-JUPAS,點打PS...etc果D基本野
唔少巴打都為左上面D Google doc.出左一分力 希望大家可以注意下
再次鳴謝 先人 向左走向右走氧

2015-2016 Non-JUPAS 資料庫
睇Offer資料

填Offer資料

2016-2017 Non-JUPAS 資料庫
睇OFFER

填OFFER

2017-2018 Non-JUPAS 資料庫
填Offer：

睇Offer：

2017-2018 有offer或者報咗都可以入嚟吹下水
BU Telegram group

PolyU Telegram group

CityU Telegram group

EdUHK Telegram group

LingU Telegram group

唔好再相信edit制的傳聞，子虛烏有

想入英文既打絲一齊討論

更新版

第一
守門員曹永廉/堅系跳制/ offer女神/迷離妹妹 (#60115)係搞事嘅

第二
Application submitted? Under Review? 咩嚟㗎咩意思呀點解人有我冇㗎點解㗎點解㗎？
City Application Submitted定Under Review嘅準則係冇人清楚知道㗎，唔好再問啦，冇人答到你
知道其他人係咩status亦冇用，你唔會知係自己有機定人哋有機

定啲嚟！你得嘅！

第三
Poly system有冇edit掣代表咩？
早幾個post有巴絲提過冇edit掣=有offer，
後尾真係好多人係呢個情況，
但陸續都有人上嚟講話自己係冇edit掣冇offer，同有edit掣有offer。
所以當係一個參考啦，唔好信到十足，免得希望越大失望越大

edit掣點check？
login --》application no.
print friendly同一行嘅右邊，本應有個edit掣，但有啲人冇咗。

幾時會冇㗎？
暫時係星期二晚開始已經有人冇
至星期三晚出offer前都可能會冇咗粒edit掣

第四
HKCC 4.5分咪好易高分？咪好著數？
HKCC底分係4，唔係4.5
唔存在著數咗呢件事，因為個risk係好大
如果大學覺得有問題嘅話，佢哋自己都會計返
所以唔好再話咩好著數嗰啲啦

最後，希望各位追下post，唔好執著喺冇人確實知道答案嘅問題度
祝大家收到自己想要嘅offer

屌 巴絲

新post拜下
Interview god
offer god
gpa god

個標題唔同哂既喂

自己拜下gscm

新post留名 拜一下city bom banl mgt offer God

N手飯我等緊你

拜拜offer god

身邊d人話去到個個都係着suit
History

咁英文同讀果科同你勤唔勤力又唔關事既.... 我都鳩讀好hea底
咁又真係未聽過 讀緊果d係無5/7...

仲考得切既 上年好似7月仲有offer

Poly英文幾時派

City ppp Offer god
Chin n Hist interview god offer god

BU Hist interview god offer god

啱啱收到tvb?
求下你想要mc嘅放咗tvb留比真心愛它的苦主

上年criminology 問ivory

CU offer god

UST offer god

多謝你 希望會收到

in完都要拜多次ppp offer god

巴打點解你覺得我係中學生嘅？

mgt cityu派offer未？

仲要唔止一次

果然無人見到

中大non jupas tg group 歡迎加入

Cityu Nonjupas Group:

Offer god city ppp tvb

新post留名
offer god
interview god

你講嘢細路仔

poly offer god
另祝各位巴絲有offer

真心咩

add唔到嘅

係 同埋你啲5p字同拼音令人覺得你好唔成熟

唔覺意del左

City e&f interview god
聽日表現出色
Offer god
In完聽日比埋offer我

新po入嚟拜下city tvb offer god
求下你比個機會我讀呢科
對呢科真心有興趣架

我都覺拼音好差 因為我有時侯講野都會咁樣 我有科英文嘅professor係香港人 我同佢都係成日講konglish 然後之前present 我missy話無諗到我d pronunciation可以甘準確

跪拜Cityu MC PSY offer God
跪拜BU intj cj offer God

冇人睇到打多次
hku tg group，有冇offer都可以入黎

點解我打唔到嘢嘅 ？

Poly acct offer god

聽講banl出左第二round 有冇人收到

即刻整個甘字你嘆下

重有無巴打個poly system 無edit制
純粹想問下

Ppp offer god arrrrrrrrrdd

Poly offer god
求有paed offer
City offer god
求me offer

Btw poly粒edit制仲係到

哈哈哈 你睇下我個咁字 已經唔係5p字啦

得罪講句 睇完呢個post真係發覺有啲人冇Offer係有原因
希望除咗嗰少數人之外所有高登巴絲都有心儀Offer

唉屌 係咪我揀錯channel
見到有3 member但打野所冇人理

唉 請不要消失希望 (雖然我都覺得呢句勁九唔搭八 )

你真係唔好再打

夜長還是有星光

我頂 真心careless 無下次

Sorry大家 開左個group但唔知點set可以講野成個gp得我講到野 可唔可以搵人開過

cityu psy crim offer god
polyu offer god
LU PSY offer god
EDU PSY offer god

全部都match 但有兩科今個sem讀緊

ppp offer god
唔貪心 真係要你一個就夠

唔知有冇second round
但前幾個post有清話打過去問，話已經派曬offer

求offer神 賜我offer

LingU Telegram group

LingU Telegram group

LingU Telegram group

Lingnan Visual Studies
CityU Creative Media

有d人reject左
second round未出？

想問下 如果去city interview 想交reference letter 既話 應該交俾interviewer 定登記個啲人

未聽到有消息
不過我冇

Shitty英文巴絲打唔該入呢到
上面個個講唔到野的

Cityu applied physics offer cityu ECE n手飯

我up左上去網個度

poly gscm
bu isem n手飯god

ppp offer god 求你快d賜比我等我安心去旅行

我都係咁話

睇上一個post 有人直接變到ppp conditional offer 但我interview 都冇

城大中文及歷史 揀歷史的知5知問咩

5乜野

poly acct幾時出第2 round in既offer?

Hku nursing offer god

Offer god
Interview god

offer god
city bbabe offer
希望聽日interview醒醒定定

CITY BOM BANL IM FINANCE OFFER
POLY FINANCE

SANDY&STEPHEN收我啦

有冇gscm冇左edit制

再次感謝Albert 同 offer god 賜我offer

另求gpa god保佑我順順利利畢業meet condition

最後希望暫時未有offer既戰友們同連登一眾巴絲到最後都有offer齊齊入UGC!!!!

個名唔同哂

GPA>3.5. In都冇得 in n手飯都冇得食

再拜下offer神同interview神
好想入到poly CBS

City PPP
Bu Soci
Offer God可唔可以眷顧下我

想問下cityu出嘅conditional offer 個cgpa洗唔洗轉反自己間cc嘅base 咖？ 我係HKCC

想問self intro通常會比幾多分鐘你講 （city)

Offer神
求下你比個pppoffer我 雖然我gpa好低

U ass t offer god

ppp offer god
一日拜十次

City crim 係gp定individual 同埋問左啲咩

CityU
Offer God
Interview God

Hku nursing 幾時會再出offer 每日都好唔開心 冇offer我唔想做人

year 2?
我上個月無edit制就有poly gscm offer

新post 三拜OFFER GOD
求OFFER GOD 賜予OFFER比我衰婆！
BU sociology
CITY PPP
有OFFER 我會戒丁一世架
求求OFFER GOD 比OFFER我女朋友

有冇人知cityu ACE會唔會有second round interview同offer?
正路cgpa過3都多數有interview同offer
讀緊city asso (not cccu)
過3果班同學收到interview今日in
我宜家2.8 但有兩科D今個sem retake緊, retake 完都有信心可以過3
完晒4個Sem之後仲會唔會出interview?
thx

major係BSE

Cityu Chinese and History interview god

電同pipe d左？

同問

比個參考 first round 一星期後就出左

幫好朋友拜
Offer God
PolyU Acct
CityU Acct
CityU IM
CityU Fin

聽日CityU Chinese and History Interview god

希望今次都一星期就出！！

interview God

Poly acct offer god
Love you

Chinese and history interview god
聽人講上年會問普通話
利申history stream 同普通話垃圾到一個點

Poly GSCM offer god
City offer god

你好 我係你師兄 不過major係cem 你呢個case同我上年一樣 我都係interview 前cgpa得2.8 但係過左yr 2 sem b retake2科後升上3.1 但係上年我係冇offer 因為ace department 唔會有second round interview 呢樣野 同埋講到明冇得in一定冇offer 所以話俾你聽你今年都唔會有city ace department 既offer 喇 勸你好似我咁gap year一年攞working experience(最好係關於e&m 既job)再下年報non jupas 你會成功同埋有好大優勢的 因為我今日有份in CEM 同埋本身都做緊construction 呢行

city acct offer god 收offer即捐一千

臨訓一拜
ppp offer god

今年U GRAD 入黎為大家加油

利申: 2年前HD 上U

hku nursing offer god

cu nursing offer god

city im offer god
幫埋女朋友拜poly itc offer godcity im offer god

Banl im offer

新一日拜拜city bom mgt banl offer God
比次機會我

訓之前一拜offer god

offer god
CU engine year 1 entry
好想year 1升得上
祈求天父賜我CU offer

求offer god俾offer我 追咗三十幾個post都冇offer 我只係要ppp炸 俾我喇

有無同是上個月in ppp housing 到而家都未有offer既巴絲

Shipping n手飯god

ching 係咪架

訓前一拜City Tvb& ppp offer
city is cu. in city i trust

+1

ugc offer god都

poly offer god

祝大家都有offer

係 正常都係衰呢兩科
仆街會唔會相認

Offer God

好想send個email過去俾english department個programme leader乞interview

其實都聽過係冇second round
但我報左Thei 佢收左我
我本身諗住讀住Thei 先跟住下年報返city non jupas
如果我好似你咁果一年做野既話姐係要reject Thei offer
如果到時city 唔收我咪仆街
同埋想問下係咪cgpa過3都應該有offer

臨訓一拜poly acct offer god

Cityu offer god please
有offer即捐$300

offer
god

可以r offer gah？

祈求offer神賜我offer
唔想所以嘢白費……
有offer 即捐1000蚊

深夜拜Offer god
Cityu offer god
Polyu offer god

幫女朋友拜offer god

求offer god顯靈
poly adv

晨早一拜offer god

CityU chinese and history interview and offer god

poly offer god

一陣in city enf. Interview god

GPA god

今個sem既gpa好重要
我估佢會再出offer比冇interview個班人
因為有in個班未必meet到IELTS 7
如果今個sem cgpa有升
一定好大機會有

希望我可以有啦

yes

City唔係打俾你咩 都係未有？

im offer god

朝早入嚟拜一拜city tvb offer god
我真係好鐘意呢科

CITY BOM BANL IM FINANCE OFFER
POLY FINANCE

BOM尋日係咪派過OFFER 我見DATABASE到有人收左OFFER

City im offer god
City banl offer god
Poly shipping offer god
Edu offer god
Gpa god
六月前收到offer

Year 1 entry
City ppp
Poly spa
Bu socsci
Offer god
有offer我戒丁一世+捐錢比無國界醫生
去緊in bu socsci 但快d比ppp offer我啦

Offer god

跪拜poly同city offer god

好耐冇上黎
3號同學，4號同學有冇im offer

仲記唔記得我嫁

記得 你咪3號
我5號 同6號絲都收到IM OFFER

poly依家派offer（n手飯） 係咪淨係打電話，唔send sms or email??

有冇人in完city chinese and history可以分享下

Cu offer god

ust offer god

email
every thursday 0:00半夜派offer

都係照舊星期四00:00 上網出 啫係email
電話係有時佢派yr1 會打去問你要唔要

我想問你gpa幾多
Albert真係唔鍾意我

有冇人in 完 city 嘅 Chinese and History
可唔可以放下料

Offer God
CUHK Engineering Year 1 Offer
CItyU CS Year 1 Offer
Year 1 Offer God

想問下有無巴絲收到hku BSS year 1 offer？

出到戒丁一世點同你玩呀

Over 3.8

Gpa得3.5表示前路白茫茫

GPA God
求保佑我順利meet conditional offer cgpa3.3

BSE我唔知過3係咪實有喎 但係我覺得你下年博多次non jupas仲好啦 真係唔收咪讀Thei 因為thei實收你既

拜下im同itc offer God

應該都多人reject IM offer

Push

咁CEM呢8掛問下

City IM Offer God

笑撚左 趕頭趕命出門口interview 唔記得剃鬍
但係又早左一個鐘到

ppp offer god

CU offer god

都唔知個waiting list 有幾多人等緊

Year 1 Entry
HKU A&F
City E&F
GPA God
Offer God

我都想知cityu marketing/im
waiting list 有幾多人等緊:~

poly acct offer god
有offer即捐$2000

點解佢啲題目咁專OM?
我果日grp discussion係問房屋問題
individual都係問啲無聊嘢
完全唔關OM事

幫男朋友求
POLY GSCM OFFER GOD
CITY IM OFFER GOD
收到會做義工㗎

City batvb

City Chinese & History

第一次求
Bu HRM city MGT n手飯 god
City finance bom Im interview god

收到lingu social science interview
有咩注意
順便拜埋offer神

我都無收到email 唯一希望

POLYU CONDITIONAL OFFER GOD
CITYU IM AIS OFFER GOD
GPA GOD

今次under review 到九月啦
我係問飲食業管理問題

offer godoffer god

CU offer god
求你幫幫我

你冇報其他？
見你拜左好耐都淨係拜hku im

同問
Btw 各位手足係咪4點

有無三百人？

4點半

有冇巴絲都係7/2in hku nursing?

眼見等 CU Engine Yr1 entry都唔夠十個 幾時先會派

問左咩題目？

Gpa? 幫fd問

拜OFFER 神

GG

Hku IM好似睇gpa多過睇interview表現

Here

我都係4點喎

City batvb offer god究竟係邊

咁你朋友gpa幾多？

我上個月24號individual in
打去問過first round offer已經出哂
應該係出俾gp in gpa高既先
巴打你係點？

有冇巴絲知道polyu gen nursing year 1出曬offer未呀

Ppp Offer god

上年係一定有 今年都應該係有

究竟有冇Chin n Hist interview料放下

其實有冇話收幾多個year 1 asso？

拜拜 Polyu Offer God
求下Offer God 賜 Offer
成班fd 得我冇Offer 頂唔順啦

有沒咁hea啊
利申 係waiting room等緊

唔該晒師兄
咁我宜家唔洗再ff有second round
疊埋心水下年報

ielts?睇唔睇？

ppp問大陸官員講港獨
屌，我寧願佢問我近期大事件好過
法國大選，林鄭上台嗰啲

巴打今日in?

尋日

喊仔留名

我反而無問時事

感謝offer顯靈 我終於唔洗再叫春

對敘利亞難民有咩反思

岩岩in 完E&F
比佢問覺得點樣去解決依家個樓市問題
答到1999
今翅玩猿鳥

City Business analysis & marketing waiting list god
City mgt & becon offer god

Cityu applied physics offer cityu ECE n 手飯

Hku nursing offer god
Final god
Cgpa >=3.6god

你有冇望到張分紙幾分

有冇7/2號in hku nursing 既巴絲有offer?

多謝Offer God 多謝Peter Kwan

有冇人都係未收到Poly BSE offer?
係咪派哂

絲打你收到offer?

3號巴waiting list ?

求meet到condi

多謝offer神 頭先突然收到city ppp year1 offer
無 interview仲諗住呢科實無份

恭喜巴打

吾係cond offer咩，我都收到

屌你老尾 吾你老母

City ppp offer god

屌極唔化
Btw 神早block撚曬呢班人了

跪求今晚poly派offer 有我份

我嗰間房問得勁深入喎

無呀...

問左咩？ 你地既題目差咁遠

City sw offer god

BU Marketing offer
PolyU Marketing offer

btw, 又派彩，祝各位今晚收polyu offer

收到啦

岩岩收到？

Year1 升year 1 ?

in完city history
係比較hea個組
問題有小小簡單反而覺得自己講到好普通

邊間？

其實想問今日cityu Chinese and history既interview 係咪第一round??

問你讀完想做咩。
心諗都係唔係做政府工就乞食

in完chin and hist
prof好nice
問左對課程既了解同點解揀
之後話好多人話讀中文同歷史呢d無乜用問讀完對未來工作有咩方向
會跟據你點答有follow-up questions例如要你比例子咁

offer god 求cityu英文offer

我第一個講，講完可能喺康文署博物館做，啲人開始執口水尾

唉offer god

繼續跪求city mc cm nm ais offer
Bu N手飯
Mc我見上次>3.7嗰啲人先有offer..
有冇低過嘅都有Offer嫁？
同埋Cm開始有interview未？

In完Chinese and history

我trans u 都算year 1 to y1掛

有冇巴絲in完city econ比比料

感覺上最尾都係跟gpa派

Btw, Cityu Chinese and History offer

你gpa幾多？我都係trans u! 得係未有offer btw congrats!

Cityu ELTM offer god 求下你啦 offer god

poly acct offer god!!

恭喜你
你係幾號in咩gpa?

我都係Tran u，in完之後自覺冇機

我asso 報左ppp year 1 entry
Still under review

三點幾個陣

有無辦法分流下 d offer, interview 資料
家陣炒曬車 追到眼殘

offer god
想問下follow up question答到1999會點

city

幫fd拜CityU PolyU offer god

Btw見到有個中同係fd開po講自己in得好好 雖然未知結果但係屋企人都當佢贏左 in科SF係咁開po打飛機

cityu engine year1 entry

poly唔係今晚正常出咩
點解咁多人仲問出左未

拜crim offer god
我知我in得唔好 但我真係好想讀crim

我想問下大家有得in city Chinese and history 既巴絲大慨gpa係幾多 仲未收到 interview 希望有好心人答 祝回答既人都樂快收到offer

分紙係咪professor既左手邊係5分？

Offer god
City offer

我3.4x咋 應該開始派緊 唔洗緊張嘅
如果我收到applied social science 個offer就會放ppp

YES
你地IN得OK既有幾分

我好似全部5分，但唔知係每個professor有quota收人，定要開會再傾

Year 1 e&f offer

因為全部已經上哂岸

咁勁.....我23ONLY

咁你都好勁 佢收31個，啲位算多啦，應該無野既

3.61
仲要上年沒offer今年再黎過

我都有呢條
但個答案比較特別廢事自爆

巴打你上年3.61都收唔到？ city做咩

做咩事

願offer god 保佑你

係兩男呀 講咩佢地都會係咁點頭 好似普通傾計咁

大家咁話
呢科有排見/派offer
上年都搞到6月先有面試

有d人可能真係會無諗過想做乜

多謝你呀巴打 今日見到有啲同學無返 自己又冇interview 好驚 你咁樣講我安心小小 但係個department 有啲顛 你呢個分上年都要6月先有得in 都唔知佢簡人標準係點

in左city chin&hist 歷史 stream 用中文問點解想入呢科同埋將來想做咩 用英文問覺得自己性格點fit呢科 唔知往後仲會唔會派interview 自己尋日好緊張因為冇咩人分享番出黎 所以點都好 分享下
另外 拜edu city bu offer god

可能好似出面個post咁講
條友可能真係亂篤
因為我上年3個sem其實有3.65
佢都沒收我
不過放心啦，上年我驚到6月尾
等假希望等到8月31

呢位巴打咁有心 我都願offer god 保佑你

你呢個case 堅慘 不過我信你今年會有offer 巴打係咩stream?

interview god大顯神威
派咗ling u soc sci interview

3.7x文科驚馬緊要gap year乜offer都冇

我地會唔會係同一組lol

應該有幫助

poly acct 快啲出offer啦
offer god

謝謝你呀， 祝你都快d有offer

poly acct offer god

係non-jupas裡面 真係好徬徨 屋企人根本唔會明

City tvb god
幾多手飯我都會食架 我會一直等你

offer 神
收唔到Lingnan social science interview
interview 神
唉gpa太低嶺南望都唔望我

各位巴打係電郵定係email通知 interview?

Offer god 五月啦

offer 神
Polyu civil
cityu civil

跪拜Cityu E&F offer 神 超大
Cityu MS offer神

點解你地睇到

我冇收到email, 但係佢郵寄俾我

咦，我都係問呢啲嘢喎

難道入親果間房既都問呢d

佢張紙係我面前一路in一路tick好難睇唔到

係city 個system 到有冇轉status?

PPP都有分紙
隱約見到Glenn Hui條仆街有tick 4定5分俾我

同問絲打gpa

你就好 我走個時都仲未tick

呢到都推到49
想當年係高登都日日推
到依家野都做左幾年

ppp
緊張到唔敢望張分紙
早知望下

UGC offer god

我都驚到急急腳走

想問下gap year嘅巴打報non jupas仲會唔會 填推薦人？

我不停諗要答咩同緊張，無時間望張紙

咁你個時有沒OFFER?

身邊人有interview offer
我連interview 都無
係咪玩完

歷史呀

我都gap左呢年
希望今年大家都有

係喎!
呢樣野要提提大家
city有機唔出email/sms
佢沒出email比我
20號死完ser上去睇下就有
跟住前日先收到面試信
所以要自己上去睇下

有無人係報左city crimi and socio4科?

Offer God 請你上我身

順便上埋我啦巴打有無入到tele grp？

無呀
知道人地報同一科收到offer而我無份嘅 始終都會失落
如果我有福分同你地做同學仔嘅話你地再add我

唔該巴打

仲係有edit制

Poly offer god
City offer god

我連reference letter都無交

我都沒

無交
唔識同lecturer 打關係
但我programme leader上年出左sem4 gpa有幫我寫信

拜下interview神同offer神

順便想問下呢到有冇人星期五in Ling U translate？

哈哈 希望我地都有緣做同學仔啦

city acct offer god
小妹求下你比offer我
呢個係我最後機會黎架
有offer一定會加倍努力讀書

比interview 我喇

跪拜offer god
cityu finance offer

幫fd拜 poly shipping

比我好運一次

中大n手飯

ugc offer god

Reference letter係咪真係咁緊要

有都可以冇interview

29號
Gpa唔高 3.5左右

而家先second round 會派到你㗎

巴打好似知道啲野

希望我嘅朋友會有offer

我勸你直接sent封email去你報嘅科度問佢，我報3科，分別sent 3封，有兩科覆返黎直接話我已經俾人reject左

Thank you for your email and great interests in our programme. But we are sorry to let you know that your application for our Programme is unsuccessful due to very keen competition in our non-JUPAS applications this year.

We wish you the best of luck in all of your future endeavors.

Thank you.

Kind Regards,
Global Studies Programme (GLSD)
The Chinese University of Hong Kong

依科好似好神秘

祝大家今晚收polyu offer

Poly u mkt offer god

有冇人知依幾日in acct 個啲係咪一陣未會派???

有無email例子，我都想寫幾封去問下...

應該冇咁快掛琴日先in 但好想快啲派

問多最後一次唔問啦 有冇巴絲7/2 in hku nursing 有offer?

7/2 in 左冇都可以講

跪拜CU engine yr 1 offer

自己google appeal letter for admission

祈求offer神做十分鐘好人 賜我polyu offer

嘩
你封信問左咩？有冇求情？我聽日都send封去問先

冇左edit?

15分鐘

巴打都有報?

星期三晚都無哂人 大家上曬岸啦 ？

hi

幫朋友拜polyu social design offer god

巴打等緊咩offer

我 frd 有 hku Im offer 交埋錢
利伸：舊年老鬼入咗 poly business department 個邊
加油大家

有 依科好似無interview

係咪新科黎? 好似無咩見咁多位巴絲提起

Poly offer god
求paed offer

poly offer god

祝大家有offer

好似今年先有

應該唔係新 不過我search得好少資料

無求情，單純話我自己in左兩個月但係都收唔到大學嘅回覆咁上下，希望知道進展～
我問返你呀，我應唔應該求下情？定係讓一切隨風

比次機會我 剩係要個poly offer

hi[/quote]

product

poly offer god8

絲打+1呀 絲打等緊咩科?

Poly paed offer god

我想問係咪會到EMAIL?

腸我朋友同依度嘅巴絲一個offer

以前係crim還crim soci還Soci 今年先開始有crim&soci combination

祝福各位有offer

點會咁快派 offer list就可以in完後幾日搞掂 但佢要交比admin office個邊先出到offer 但office要搞咁多科 冇可能即時幫你整 最少都要等幾日先整

廢青終於有書讀啦！！！！！！！！！！

巴打收到咩offer?

新一日入黎拜一拜offer god 已經upload哂city要嘅document 正式派我就會找數 今日捐左100蚊比貓貓 對眼爆左 希望佢快d好返
city acct offer god

呼籲大家記得要愛護小動物 愛是不棄不殺

offer god 請顯靈
city bbabe offer
BU AE offer
有offer即刻落街捐錢唔走數

恭喜哂 冇喇唉

POLY second出左offer係咪first choice一定冇份?有冇人試過同poly講可以等埋first choice?

代朋友問 有無巴打收到polyu social design offer?

第一條問題> 係

6963仲有冇派offer

Language and Speech Science
多謝Dustin Lau肯收留我

同學

恭喜

新一日拜city bom banl mgt offer God

我

佢幾時收到？gpa?

巴打係咪最想要呢科？

果然傳聞無edit有offer係真 好感動
各位加油 希望你地都有offer

都係冇左edit制?

Paed繼續冇offer
上次有巴打話已經派到落3.4/3.3
幾時會到我
係咪因為我擺左做second

你本身讀social science定design?

見幾位巴打收到poly offer
幾時比shipping我呀
Offer god

有冇巴絲有poly paed offer

你求個情只係損失時間同心機
試左失敗好過試都唔試 最少你一定唔會後悔

邊科

design

介唔介意講下gpa幾多？

可唔可以比bu n手飯我
我會放batvb offer

A巴我得左啦

想問下有冇bu non jup tg group呀 ?

恭喜曬

係呀 我頭先9點幾發現無左但唔敢上黎講 因為好驚係空歡喜一場 會好柒
但追左咁多post我諗無edit=有offer係真嘅 *polyu hd除外

終於收到poly eie offer。。。
終於等到

有冇巴絲知道poly OT出咗offer未

想問下city sw出左offer未

我仲等緊cityu English studies同linguistics 嘅N手飯
不過收到呢科我都好開心好滿足 因為都係我鍾意讀嘅嘢黎
希望你快啲收到想要嘅offer

英文系？

3.3

原來拜offer god真係有用
收到poly social design offer

poly offer god I love u

3月底收到, GPA mean

同學仔

祝各位巴絲繼續有offer收

你都係design?

多謝poly 請問係未交左留位費先禁Accept

祝各位有offer

佢係under Chinese and Bilingual department 嘅
我上年有報英文系但唔收
Btw 巴打一齊繼續等city

巴打 開telegram join?

Social science

GPA幾多

恭喜曬
Poly出埋比我啦唔差在
呢個就夠啦

上去邊到睇

想問下如果accept咗city其中一個offer既話
之後仲會唔會收到city其他offer咖？(如果收我) ？
因為我accept咗city english studies 但係想讀既係city translate

有group?

我收到啦
不過好驚meet唔到condition

現家開

邊科？

會呀 你到時可以轉留位費

你幾時收到

唔該你

bu 文科

三月中嗰陣

Hello 入左BICS嘅可以入group喎！來年做同學多多指教！ 有興趣留低的Tg

自膠 有興趣留低你嘅Tg啦

因為我依家都係accept 左另一科 但仲等緊自己想要既offer

巴打cg幾多？

想知道絲打gpa同埋ielts

收到polyu itc iffer

幫男朋友

Poly acct offer god
City finance offer god

廢事quote返

嘉年華巴打希望你都快啲收到自己想要既offer

另外兩位我cgpa係3.43 ielts 7 無面試

唔該絲打 我唯有繼續等啦 唔該曬絲打

我同你相差0.1 又係IELTS7 咩都冇

有冇health studies人 cgpa低過3.5 但收到poly offer

多謝你

加油呀！！！ 我收到translate既話一定會放返呢個出嚟！

City係可以收多過一科既offer的
祝你有translate唔洗同我做同學

咁奇怪

ching 我都收到poly eie offer 啦

poly acct offer god 求求你

Bu translate我已經衰咗
Poly雙語又in得唔好
唯有寄望喺city translate

bu translate 你幾時in?

我祝福你一定要收到

開左比link我

祝各位繼續收offer!

我怕quote太長阻住大家睇post
Bu我係4月10號in 我朋友已經收到offer 所以我應該衰咗了

多謝奇萉 最後一個sem都比心機衝！

我都係個日in

你讀邊間

有冇人知BU humanities而家咩環境？
跪求n手飯

Poly 多謝你

唔識整條link出黎

唔想自爆
晏就in

你收到六個stream入面邊個stream ge interview？？

Mechatronic出左offer未

Satisfactory completion of Higher Diploma/ Associate Degree programme by attaining a graduation/ award GPA (i.e. the final GPA for graduation/ award, not cumulative GPA) of 3.4 or above in Semester 2 of 2016/17.

有冇人問過office ,呢個學期要3.4 up 定 final cgpa有3.4就得定是但一個就得？

CGPA
利申 email 問過

cityu management bu isem 都仲未有啊
offer god

我14:30

Hku nursing offer幾時再出啊

但佢話唔係cgpa

恭喜啊

Graduation gpa 同cgpa差唔多
好似睇最好成績嘅60 credits
總知唔係semester gpa

拜offer god 求比我收到EDUHK language studies UGC degree offer, 求比我收到UFC degree offer

Sorry offer god 打錯左 係UGC

有冇人收到Poly SHTM n手飯offer?

真？ 我打去問下先 咁就好

fd收到 3.63

求offer god 踢我n手飯

City cm
Batvb
Mc

多謝絲打希望你快啲收到

Ppp offer god
我會唔會到最後一個offer都冇
In咗三科三科都冇offer但啲人就係咁收
好絕望呀唔通我既努力真係要白費

希望沾到巴打啲褔氣
雖然我應該無咩希望入到
但係希望可以同巴打做到同學啦

巴打你cgpa幾多啊

hi同學

點解City IM連interview都無派比我
利申 CCCU 好多同學都無

揮個手先 太耐無返學好緊張

congrat

係ar

好，我會繼續等多謝巴打

邊個stream 幾多gpa

多謝poly u offer god
好開心呀

幾時先會到我有Poly paed /city mech offer

有無BICS巴絲?

ppp offer god
ais offer god

滾動到訓唔著
多謝offer god
我搞掂哂啲嘢之後會找數

而家開始我要幫呢個post嘅巴絲&兩個都係gap year嘅朋友拜
BU ENG LIT
CITYU AIS

另外我再拜埋City English Studies同埋Linguistics

我想問中大Global Studies 收唔收Senior Entry, 因為睇過Non-ju 個guildline話收,但係department個網頁就話唔收

有無巴絲收到poly gen nursing offer?

巴打我都收唔到呀 介唔介意講下你gpa幾多？

offer god
city bom banl im finance offer
poly finance offer

City tvb offer god
我會一直等你

會

Polyu n手飯

offer god

多謝poly offer god

收埋sms啦 興奮到成晚無訓

ppp as2 offer god
Chin n Hist as2 offer god

congrat ar

Year 1 entry
City ppp
Poly spa
Bu socsci
Offer god
有offer我戒丁一世+捐錢比無國界醫生

As2岀左

有無人收到poly shipping n手飯 ？

想問CU engine yr 1 entry出左未？
有冇人問過？

Thx bro!!!

Offer god

City apss offer

City ppp offer

Bu socsci offer

想問bom first round offer 既payment deadline幾時???

最快5月頭先出
應該下個/再下個week

City translation 出左interview ？？？

bu sw year 3 我見cccu 人有
有冇其他cc 既人都收到？

係咪同IM同一日派？？ 係嘅話 咁應該5/5 deadline

應該未？仲係application submitted

year3
city bbabe offer god
Bu applied economic offer god
日日拜 求顯靈

Cityu Chinese and history offer god
衰左一次唔想再衰
可唔可以俾個offer我

多謝offer god

想知city EnF in完 通常幾時會派offer

佢收到既係Hotel定Tourism呀?

第二rd offer通常係deadline payment後幾耐先派？

求offer神顯靈
賜我6080 offer
有offer即捐一千

CityU Chinese and History offer god

想問下 poly GSCM 係咪同shipping 一樣五月頭先再派n 手

Offer god
比Shipping還我心願啦

Ppp offer god

City ppp offer
唔想冇書讀

你gpa.幾多？派過兩round offer,下月仲有

City ppp offer 神

有冇巴絲有poly paed offer同coty mech as1 offer

5月5

City batvb
可唔可以快啲嚟到我身邊

似乎paed已經派哂
等n手飯

真心問 如果city 六七月先派offer 會唔會睇埋第四個sem gpa?
聽人講cccu會自動upload?

Poly SHTM offer 神
求下你賜個offer比我
我真係好想要offer

但我in得好差

cityu mkt
幾時再派offer?

City finance offer god

City ppp ais history
bu history
poly spa
好耐無拜 offer 神唔好嬲我
offer 神現身啦

cityu enf offer plz

Poly magnagnment year one出左offer 未？

收
因為global studies係non jupas 同jupas都有
Jupas係新開既課程

繼續跪求city mc cm nm ais offer
Bu N手飯
等幾多月我都願意 只要你比offer我就得

巴打gpa幾高?

Sorry eng final god考之前唔記得拜你 而家拜返

求cityu banl fin im offer god

想問下第2 round幾時派過 shipping
唔該巴打

其實打去問or send email問自己點解冇offer得唔得
我家姐係咁叫我打去問

得，兩個fd 都試過(cu)

幫好朋友拜
Offer God
PolyU acct
CityU acct
CityU IM
CityU Fin

Gpa god
求你保佑我今個sem順利畢業meet offer

想問有冇巴打收到lingu Chinese/history 既offer/interview

City Chinese and history offer god

3.37
係咪大概月頭月中？

你兩個fd打去r interview定係問點解冇offer?
Btw thx

巴打 我都係報呢科
屌 但我冇勇氣去面對比人reject既事實 唔敢問

我cgpa都係 3.37，都有offer
你都有機會架，五月中會再派offer，我frd問過

cityu mkt, im waiting list大概有幾多人？
可能要等到8月

Offer god你係咪遺忘咗我
我只求一個ppp offer
人生已經冇晒希望喇唔想冇書讀呀
求你俾offer我喇

我都係 只求ppp一科

尋晚係咪冇派過poly ageing studies? 我放佢喺second choice係咪代表冇機？

唔係五月頭咩

CU 有大俠之道，話收你皮就收，唔會好似有D預左收你皮，就叫你係度等等等

in 完問自己有冇offer
一個話遲d 覆佢，過幾日真係call back 同佢講有offer
另一個office既人好暗示同佢講就有offer

second choice 真係未必有機
因為有朋友gpa 高，唔洗interview，放second choice 都味有offer
如果佢派到second choice, 都應該派左唔洗interview (gpa 高) 果批人先
同埋有first round offer 既人，好似gpa 唔太高都有，所以我諗佢地放offer 機會真係細
會放既人應該多數係擺first choice + gpa 高到唔洗interview 既人先會放

city finance banl offer god

Cityu Applied physics offer city ECE n手飯

希望等到N手飯

巴打可以比你寫去問嗰封信我，唔個內容寫咩好

shipping 5月頭

gscm 5月中，好仙人

gscm 5月中，好似

hku im offer god
cityu finance offer god

應該得好少n手飯

原來如此

跪求cityu enf offer

直接了當

Dear Sir/Madam,

As an applicant of the xxx programme , I am writing to ask about my application status since I have attended the interview on xxx and have not received any respond from the University since then.

Thanks for your kind attention.

City ppp offer god
City ais offer god

有無人知City Im首輪入左waiting list
佢係main round d人晤要offer 之後比你
定係 完哂second round offer d人晤要再比你 定點？
Waiting list based on GPA黎排？

Hku nursing offer god

Cu nursing offer god

多謝offer神賜我ppp offer
找數一年唔打J

offer God

Lingu social science收到interview ge同學可唔可以講下你地係電話定電郵通知？係咩stream同咩gpa收到？？

唔該唒你先，希望有奇蹟啦

cityu polyu lingu edu offer god

頭先打去polyu問general nursing
佢話offer已經出曬
要有offer要等人reject
Molamola

多謝ppp offer God

再拜
Cityu Bu Polyu Ust Cu God

巴打 恭喜你收到balss offer呀
真心戥你開心 見你拜左offer god咁耐
祝你下年過3爆4
雖然我冇balss offer 但我有bu eng lit就夠喇

ppp係幾時出比你？
有無interview?

你gpa幾高？
佢應該每個星期都派緊
不過跟gpa派
以我所知佢派緊second choice 冇interview個d
因為之前係tg group見到有人3.7x 擺second choice 冇interview 但派左俾佢 不過佢話會reject
你可以入group問下有冇人收到

巴打係咪first round 有 ？

3.2x 仲要唔係親生仔

多謝袋鼠絲打
我叫春叫到俾人認得哂啦
不過我祝你快啲收到cityu linguistics offer然後我又有得食n手飯

想問下我報左Poly Spa 同Language, Culture and Communication，依兩科有無interview之類？好似無咩聲氣咁

Offer god
CityU

Offer god求求你俾個offer我喇
我只要一個 一個就夠喇
Ppp offer god
我係度呀接我走喇嘛
我應承你我以後會對屋企人好啲我會努力讀書貢獻社會
Offer god

有無ppp interview左既人收到offer

已放ppp
求city psy

Hku nursing offer god 希望陣間派offer

冇咁快下話

痴線咩
但快啲出offer 比我

Hku nursing offer god 等到想死

未啊，我問定先

Hku nursing 等到冇心機溫書

有fd頭先call左 hku nursing 話仲review緊 final都就黎考完都仲未有offer

感謝巴打
祝巴打好快有offers

我俾你嚇死 少少動静都可以嚇死人咖
Btw ppp offer god
Save me please

絲打或者各位，有無識人收到offer？！

齊齊收offer, offer god請保佑
btw 絲打報咩stream, 我politics

下，即係未咁快派第二round???

我同你一樣呀
你係咪都24interview
希望可以做同學
Ppp offer god

hkuba
bu city
gpa god
offer god

係啊! 希望做到同學

而家先過左幾日，但已經等得好辛苦

Cu ibba
Cityu banl, bom
Poly investment science

我霖係 絲打幾號interview?想知我個section出左offer未

上次housing 係星期一in星期五出offer
我諗緊politics會唔會
好大壓力呀

唔識呀 想死

岩岩收到city acct offer

仲以為冇咁快出 點知係冇我份

POLY四寶是咪指 ADV EID CD Product?
咁我想問佢地出second round幾率高唔高(n手飯)?
其實我都預放棄,不過同事叫我唔好灰心仲有機咁話

問咗waiting room話5月尾先會出😭

咁遲？

月尾啦 cityu english無offer無interview係咪其實已經係乜嘢都無

每一日既等待對我黎講都係一種煎熬
我驚佢派晒啲位冇我份
我得返呢科炸

咁遲？ 個個stream都係？

成個月咁耐？

前面唔係有人話問咗係2-3weeks咩？

City Surveying

啱啱突然有city acct offer！
開心到以為自己眼花

應該唔會咁耐架喎
我等唔到啦

day已last 求poly civil offer

Email通知？

係呀 加埋有埋sms俾你

大家覺得係跟gpa派定interview表現派

應該兩樣都睇掛
佢condition又唔高

我有conditional 3.1啊

你in左？幾號in？

你係前幾日in完？而家收到offer？

咁快！？係有interview？

係咪全部都有second in?

第一round offer黎架？
點解會咁快既

suppose 有second in先出offer

下咁遲，點解啊

interview早兩日先完
估計黎緊個round會比interview既人先
之後有剩再比冇interview有ielts7既人

有絲打話3.43 ielts 7都收到
咁即係黎緊如果派比冇interview既人
應該會派比3.3x既人先

日日keep住check有咩最新動態...

岩岩city account 叫我update補返資料
勁開心 但係好似未必有
有冇巴打知 係唔係實有

咪住先，係咪真架？唔好嚇我啊！...
星期一先in完今日就有？？
確定收到offer嗰啲係星期一有in嗰啲？

我唔係啊 三月尾in完 但我cgpa唔係太高

咪嚇人啦ching 大家都以為你前幾日in完今日即刻有offer
btw 介唔介意講下cgpa幾多 咩stream

呼.... 鬆左一口氣

仲以為有一線希望

offer god
cityu finance offer
收到我會努力讀書

Eng final god

Microbio final god

同學你好呀 我地呢邊有個group你有冇興趣入呀？ 可以留低tg呀～

city
poly
bu

屌呢科真係世界級
2.9都可以咁早有offer

唔好灰住啦我groupmate都係咁最尾都有offer

As2?? 你gpa幾多？

都唔知真定假

入嚟拜拜tvb offer god

雖然未必exam前有
但努力埋今個sem一定會有
最緊要唔好放棄呀

喺nonjupas post放流料啲人到底係乜撚嘢心態 又唔會增加你或者減少其他人有offer嘅機會

（唔係話個位巴打9up，因為我信係真嘅 ）

放流料者死全家

ppp offer god
如果你聽日出offer既話求你出比我

同你諗法一樣
但係2.9真係好難令人相信

sports team?

大把人放ppp 放心啦 收成百二人

city都有sport team cg加1既玩法？

冇
我報mbbs 同mbchb no jupas
兩個都in完冇offer

多謝黃綠絲打 多謝失眠巴打

想問下
City bom同marketing大家點睇同有咩comments?

Gpa god
比我cgpa過3.2啦
考完試好絕望啊

請問係咪as2?

老老實實 你而家除左等無嘢可以做到
你盡力考埋個final佢先 因為呢個係你控制到嘅嘢 offer就努力後聽天由命啦 加油

我係hkcc social science NS嘅cgpa 3.3×

CityU IS offer god

CityU eng offer god

Hku nursing

我要cu engine yr 1 offer阿
跪求offer god賜我offer

啱啊

希望奇蹟會發生係我身上
等到麻木,冇期望
依經預備去讀speed

有offer 的巴絲,尤其係gap year ,要好好珍惜

poly CBS offer god
interview god

順便問下有冇人聽日in ling U translate?

成日ff自己有offer之後會點 但實際上乜都無

有同學收到，我估佢cgpa應該3多dd
不過ielts屈機 依家先想考會唔會太遲

巴打有冇收到CBS interview?

polyu mkt
cityu mkt
cityu ppp

入來拜下offer god

上星期五in完

我都係 心諗我會唔會大嗌到癲咗

麻辣雞 coco129 cityacctofferplz
有冇收到acct as2 email??

有冇巴絲收到poly paed,city mech offer

嘩樓主媽媽你尋日一祝完offer god保佑我 今日god真係顯左靈 多謝老母
順便祝呢度個個都快d收到offer

Poly acct offer god求保佑

希望我都有offer啦 唔想無書讀

夜晚再拜offer神
cityu enf offer

BU Sci Year 1 entry 而加都未有interview
係唔係皮已收？

乜都未有 得返City有機會
求offer god賜我offer N手飯都好

CityU offer god

你係housing? 幾時收到offer?

其實poly幾月派n手飯⊙_⊙?

gpa god
好驚meet唔到offer
如果最後meet唔到我寧願冇收過

Cu ibba interview god

Offer神

poly acct offer god
收到offer即捐$2000

話說各位巴絲打知唔知bu fin 有冇派second round offer

hku nursing offer god

求英文系offer

我都係上星期五in喎，希望有offer

Poly offer god
City offer god
interview god

Offer God
唔該俾我EdU 同BU Doubledegree offer

想問下有冇巴絲知
Poly acct 第二round會唔會撈埋第一round fail左嘅人一齊考慮?
Btw acct offer god

幫朋友拜
City offer god
Poly offer god
Cu offer god

Offer god請你唔好遺忘我
我係度呀
Ppp offer god
求你

希望可以做同學！一齊入CBS！

雖然個gpa唔高 但我都好驚meet唔到
今個sem勁hea呀我

我係housing 今日下晝收到 即刻跑出廳同老豆講 等到offer果下真係大嗌左
祝咁多位巴絲都有offer

Poly Shipping
Offer god

coco129=cityacctofferplz
無收到
佢剩係前兩日叫我交relevant course嘅資料 琴日已經upload左比佢 點知今日又派offer又無我份
麻辣雞同一情況 唔知佢收到offer未

city acct offer god plz 比offer我啦拜託 唔好等我心掛掛
收offer即捐一千做善事
btw coco129=cityacctofferplz=峰乳常露
sorry又改名

我驚某d科f，好難

Btw 你係咪拎左Im offer 27號4點in

Offer God
City BBABE
BU AE
有offer即捐錢!

幫fd 拜offer 神
Cu Geron
Poly Balss Ageing
City Crimi Soci Ppp Ais
Edu Psy LSE

city bom banl mgt mkt offer God plz

跪拜cityu finance, poly a&f offer神，
幫friend拜埋cityu banl,finance offer神

as2呀
有咩可以問 會答你哋

你係asso上？ 有無叫你補交d咩？

thanks thanks

asso hkcc 冇交我交過任何嘢

明白 因為我痕管架 city打過比我地叫我同我fd交野上去
希望有offer啦 安已不
唔該哂你

Offer god
City mgt ba

Offer god
City finance
Poly acc

拜拜offer god
有咩offer都好

offer神唔再愛我了..神唔愛世人了

我都想有balss 幾時到我 叫左好耐春

Offer

係呀 你又知嘅

完post前再拜一拜ppp offer god

Offer god
求cityu enf offer
入到之後會比心機讀書
努力爆gpa
做義工
比個機會我

希望個天睇到我呢兩年嘅努力
N手飯god
Offer god

恭喜巴打 你係gp in 定individual?
我都等緊n手呀 不過我低你少少我得3.3
希望可以同你做到同學

入嚟幫Fd 拜拜offer god
希望大家有書讀

再拜gpa god 我會生性

拜offer god
唔想無書讀

有冇人收到EdU BU英教offer?
同埋想問係咪u trans u （非八大）收offer 遲d？

求offer god

識人12/4收到中學英文

臨訓再拜ppp offer god
俾offer我喇求下你
我一定會好好讀書咖
Offer gog

Cityu offer god
Enf 有offer即捐$300

Ppp offer god
Tvb offer god

無ppp interview係咪可以死心了。。。

幫男朋友求
POLY GSCM OFFER GOD
CITY IM OFFER GOD
收到會做義工㗎

成日冇追過post好不安 聽日先追

Offer god 求下你顯靈啦

有冇人知Hku nursing main round派哂未？

未派晒

因為我同你一樣，同埋認得你username
留tg相認 ？

希望offer god顯靈 俾個cityu英文我啦

求poly acct offer一定一定會努力讀書 跪求offer god比次機會我

想問一下巴打係乜stream

我ISSN暫時，但可能會轉ISA，唔知轉唔轉到。 唔知佢比唔比

無野啦，我係BI
Btw 祝巴打成功轉到ISA

不過都諗緊轉唔轉，大家加油

唉唉唉 巴打gpa同埋ielts幾多？

我就individual嘅，入到去同兩個professor吹水咁，加油啊巴打 希望就在前方

Cityu Linguistics N手飯

代friend 求
Bu Eng Lut
Cityu AIS

恭喜巴打先 巴打係收city offer?

巴打gpa幾多左右？

朝早入嚟拜一拜city tvb god
希望下個禮拜到謝喇

polyu ise to gf

Year 1 entry
City ppp
Bu socsci
Offer god
有offer我戒丁一世+捐錢比無國界醫生

有冇人今日in ling U translation???

想問city banl mkt mgt bom派晒offer未？

應該今日banl

可能ppp 遲d 派offer 比你，唔洗interview 既offer

City im offer god
City banl offer god
Poly shipping offer god
Edu offer god
六月前收到offer

派多左次啦唔係咩

你cgpa幾多？聽翻黎既都係3.4以上收到第一round offer(冇interview)

City psy冇interview 一直under review姐係有冇機？ cgpa3.4

bom係咪應該會等埋second interview先會再派offer

mgt呢？

Hku senior nursing唔得，會唔會考慮我個second choice year 1 nursing ?

Good morning poly acct offer god

City e&f offer god

幾時派？

但宜家已經派左好多咁，好驚派派下就無晒